南港島線通車之後，我係新聞見到呢個毒撚

佢係之前觀塘廷線未開通之前想坐落去個站然後比人趕返出黎果個
有冇人記得佢？

唔知點解聽到佢講野好想一拳打落去

佢得罪左你乜野

你識佢？